尼馬生日許願：想要新蹠骨

【體育】巴黎聖日耳門前鋒尼馬周二2月5日27歲生日，近年飽受傷患纏身的他，生日願望是希望有新的蹠骨！

尼馬（Neymar）在周一舉辦了大型生日派對，跟200名親朋好友慶祝生日，正在療養右腳傷患的他撐著特製的紅色拐杖到場。

壽星仔自然收到生日禮物，他表示：「我最想要的生日禮物是新的蹠骨，這樣我就可以在場上征戰，做我最愛的事，就是踢足球。」

尼馬上月於法足盃傷出，右腳第5條蹠骨受創，需要休戰10個星期，肯定錯過歐聯16強兩鬥曼聯的大戰。事實上，他這個位置在去年2月已曾受創，當時嚴重得要提早收咧，幸好趕及在夏天世界盃傷癒復出。

「終日都要用拐杖真的很難受，每位運動員都知道這苦處。隊友們給予我所有力量，爭取盡早復出。」尼馬續說。

成日比人踢一踢就碌成咁，難怪傷嘅

cls

咁樣踢，佢應該已經死咗㗎喇